不你老母服來辯

「不服來辯」係共產中文!
唔該用返香港話「有point就反駁我」

你咪咁啦
唔係句句書面語嗌反對都有人圍爐加

自膠
架